覺唔覺以後選舉應該申報埋捧邊隊波？

屌你老味如果一早知梁閪晴係死獌狗我一撚定投建制派

捧邊隊國家隊都要申報埋

梁凱晴係死獌狗？

有冇證據？

Ching啱啱放監？

講真 唔支持中國國家隊嘅話都應該DQ

咁根據你嘅講法，假如佢支持國足佢應該要之前買邊隊職業球會先得？

*埋

你up乜柒？

你話要參選人申報佢哋之前咩球隊如果國家隊就一定要支持國足如果唔係就DQ,咁因此我想問你佢哋應該要支持邊隊職業球會咁先符合你心意？

對唔住上面打錯*支持

利物浦

利物浦=紅軍